[國際戰線] 想黑警港共港奸永居大灣區就同我入黎

美國香港人權及民主法案絕對不是終點，這個只是第一步，接下來我們要把相同法案推廣到全球（首先是五眼聯盟成員，美英澳紐加，然後就是歐盟各國，尤其德國）。只有全球一同製裁港奸，這樣才是真正有震懾力的製裁，他們想唔共享大灣區榮耀都唔得。
但係唔好扯太遠，宜家先打好第二部，跟我們的祖國同胞聯手，英國戰線十分重要

[行動Post] 23/10 英領 House of Lords辯論集氣大會

[國際戰線] 認真，你喺咪唔想689+777留番喺大灣區先

英國上議院討論 給予香港人英聯邦第二公民身分

除了制裁港共，英國戰線仲有一件事好重要，就係BNO平權。唔好再話搞BNO平權係分化L啦。中共最怕我地有後路，因為有後路前線就唔洗留手，後勤亦都唔洗怕白色恐怖，人人都唔洗怕攬炒。唯有平權做BC各位弟兄先可以大家一齊無後顧之憂全力投身光復香港時代革命的偉大事業當中。

希望大家可以like, share, comment, push